一人一個係人面前放屁又唔會被發現既方法

隔一陣，掩住個鼻，睥番住其他人

放個陣大叫